721 帶啲簡易雨褸喇

染咗有色液體可以即棄